【改寫影史紀錄】《復仇者4》上映11天收1.55億 取代上集成香港最高票房No.2

Marvel超級英雄電影《復仇者聯盟4：終局之戰》（Avengers: Endgame）全球大熱，電影在港上映11天，截至今日早上11時，累積票房達1.55億港元，已超越去年在港上映3個月、創下1.54億港元的《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War），令《復仇者4》已取代上集成為香港史上最高票房亞軍，下一步將挑戰《阿凡達》（Avatar）在港錄得達1.83億港元的史上最高票房紀錄。

《復仇者4》於上月24日在港開畫至今，仍大收旺場，昨日上映場次亦超過1千場，至今有1,137,921觀眾入場。